點解會有人係窗扔垃圾

呢d係咪狒狒呢？根本連最基本人類品行都無

覺得唔會有人知

支那狗習慣係咁噃

因為失戀

係咪中產屋苑同高尚住宅就唔會有呢d人